# PARTES HECHAS

Todo lo que se pedía en el enunciado está hecho excepto si no he visto algo o me he olvidado.

El ejercicio 4 no está hecho con aggregation framework porque es innecesario.


# DIVERGENCIAS CON EL ENUNCIADO

Los comandos (search, candy, etc...) son case insensitive.

El programa finaliza cuando se introduce una linea vacía.


# DIFICULTADES

El aggregation framework cuando he hecho el 4 en el archivo tests.